有線新聞：PDF版《基本法》特區區旗出錯

【更新：PDF版《基本法》特區區旗出錯 政府解釋轉格式有技術問題】

政府四月在《基本法》網站，上載更新版本的《基本法》，其中PDF版本，特區區旗有錯。其中一片花瓣，缺了一條紅線。
政制及內地事務局解釋，可能在轉換格式時出現技術問題，會盡快糾正。

#有線新聞 #基本法 #區旗